[We connect] 環保少女響twitter表達支持黃之鋒

同場加映

Ozil支持新疆獨立

推

睇黎班小粉紅又要屌埋人地

全球we connect

要好好利用埋佢，做到全球we connect

push

垃圾黃之鋒

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推
加油

踢好世界杯！

幫手
Retweet / like / comment 日文版文宣

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

黃色廣告圈

香港金總終於接受網上會員申請啦

全港最大的Fact Check平台已經推出了